如果女神係whatsapp.!!

10問9唔應!!係咪我冇機會,不斷見佢上線中,又下線又上線,都係唔應我一句,,,

10

8

6

4

2

Del咗個號碼佢啦

都唔理你啦
我勸樓主都係收皮把啦
留返少少尊嚴俾自己好

點解...😢😢

其實我知佢係lisdian

我唔會再去佢間鋪寄野

佢已經block左我.我醉左先敢出聲。

靚又點,冇可能就冇可能

廢柴

次次都係咁,鐘意既!!!都唔鐘意你,唔鐘意既,偏偏又愛上你

咁我可以點做

鬧醒我

最後得一個錫!!!係whatsapp

我知!!!你已經block左我!!!我今晚做錯曬!!!

醉得好醉得好

我唔會再見你!!亦唔想你幸福!!!磨豆腐汁啦你

樓主，唔好咁啦
見到你咁頹我好想笑

正仆街黎!!!

笑我啦!!👊👊👊我知我蠢,今晚同佢whatsapp係想自己死盡條心。終於可以做到了

先死而後生的方法我明!!!醉埋今晚唔會再為佢留一線希望。